器官捐贈： 如果簽捐器官卡 有起事可以優先獲捐 會多d 人捐

但大陸狗想要 no way